「登」是牛年最當旺的密碼

大家估下邊位大師

「離」是九運的密碼，一切與「離」有關都當旺，如果你姓「黎」、「李」、「羅」，或者創業開公司，公司店舖有「麗」、「利」、「里」、「理」，將在九運大旺二十年。

「登」是牛年最當旺的密碼，與「丁」火相通，皆是九運的秘密，九運大利的中文字如「鄧」、「丁」、「于」、「寧」、「登」、「紫」、「燈」、「橙」均份外當旺！英文字母是D、N開頭的！

不信你看美國候任總統名拜「登」，最多年輕人朝聖的DONKI， DONKI的D字是「登」，香港警務處一哥叫「鄧」炳強！鳳凰衛視近半年最紅的主播名黃「橙」子！我的風水展館內的飾櫃上為何放了一盆橙，你明白箇中玄機嗎？

九運以「火」當令，有「火」的人最霸氣。生肖屬「蛇」、「馬」及「羊」三肖，是未來二十年的大贏家，目今世界叱咤風雲的各國領袖，都是這三大生肖。

牛年是十二地支的「丑」，極為寒凍，因此，生於寅月（西曆二月四日至三月四日），生於午月（西曆六月五日至七月六日）及生於戌月（西曆十月八日至十一月六日）這三段時間的蛇、馬、羊三大生肖是最好運！

其他生肖只要是生於「寅」月，「午」月及「戌」月出生的人，今年都會有異路功名超好運的！

馬肖在牛年行「紫微龍德」星，名列十二生肖榜首。今年生肖屬馬、姓「馬」、姓「許」的人運勢較佳，住在跑馬地、將軍澳、馬鞍山的人都有運。名字有「駿」字等「馬」字旁的人都份外好運，影響所及，駕寶馬及穿紅衣的人都較好運。
你在牛年可以創業嗎？

「丑」是天乙貴人創業的密碼！約有四分之一的人會開公司。八字日元為「甲木」、「戊土」及「庚金」的人，今年都會開公司搞生意。今年是一個小創業年代興起，大公司倒閉成風，新創意及智力綽頭為主的小公司興起。

二〇二一年是牛年，子丑相合，代表姓名中有「子」的人行六合貴人運，有大量擁護者。如姓「郭」、「李」、「孔」、「孟」等，及名字中有「子」者都極旺桃花，如為虎肖更甚。虎肖今年行紅鸞星，桃花滿載，單身族急起直追，有望在今年成功脫單。

你的行業與「新」字有關嗎？
明年是辛丑年，「辛酉」之「金」乃醫療的密碼，醫療文化特別超卓。又大利「辛酉」首飾及鐘錶文化。大利「新」字的店舖。

有一個風水物叫「燈大師」非常玄妙。「燈」可令你在九運旺足二十年。一切與「燈」有關的物品都大旺。家中有火炬、燭台、紅燈籠等相應物，都是大富大貴的密碼。最經典的「燈」是水晶燈，蠟燭形的燈膽催財更有效應！在風水展最多人搶購《大神燈塔羅牌》是廿四張燈籠符，用來占卜極準，竟成了風水物，堪稱一絕。

我專門為賀歲唱片《大運同行》錄製了一首歌，我稱之為「九運之歌」，是進入九運時大家最應該聽的歌，名字叫做《燈大師》！你亦應該來聽一聽！免費送你財神盒！